如果你係肥仔 點阻止呢場悲劇發生

瀨尿整污穢佢地 等佢地冷靜

2隻手揸落賓穎對大奶先再諗

一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗.. 一直揸一路諗..

打鳩安仔

話肥仔係幫手果啲可唔可以解答以下問題:
1. 果日係肥仔生日，地點都近佢屋企，點解要上人車？仲要唔坐車頭？
2. 點解毛手毛腳？
3. 一齊玩大啲？

成班真係未做過男人？爭女爭到出曬面，肥仔話送條女返去先，梗係同佢一齊落車啦屌，用下腦啦。拍安仔擺明係知佢係眾人物，唔好玩比我食啦，點知條女唔理佢敗走，都可以吹到佢變偉人，連登仔好耶